(長文)好掛住中學考試果時，有女同學上黎屋企嘅時光

中學時期果時有幾個同學同我好fd
其中有個女同學同我特別fd，
佢就比較活躍，我就比較靜
咁考試放半晏
當第二日嘅科唔洗溫或者溫左都冇撚用嘅時候
好似中文聆聽說話果啲
咁個女同學同開我用人仔68蚊sms開
知道我屋企6點後先會有人
就提議成班fd上我屋企
上我屋企都不外乎一齊睇下戲，食下m記，玩uno啤牌
個女仔每次都坐我隔離，
佢好陽光，把聲好好聽
我慢慢開始特別留意依個女仔
之後
有時第二日考重要試，其他人唔得閒或者要溫書
果個女仔都會自己上黎我屋企
反正我冇乜所謂
上黎都係一齊溫書
有時佢教下我，有時我教下佢
只要佢係6點前走就得，比阿媽知道會好煩
不過同佢落樓下搭巴士嘅時候
由初初佢上左車就走
慢慢變到望住佢隔車先走
你可能會問，人地比曬暗示你啦仲唔去馬？
衰啲可能會問人地比曬性暗示你啦仲唔去馬？
依家諗番起，果時真係好撚蠢，真係成舊薯仔咁
就連當佢頂唔撚順紅都面曬咁同我依舊薯仔講
我愛你
我都(唔記得左當時點回應佢，好似笑左下定點,總知唔係個好好嘅答覆)
到後尾升中四，我地就已經唔同班，亦開始少聯絡
當時我覺得冇乜野，
但後尾先發覺佢已經係我心有一個位置
我唔知係我中意左佢定只係唔習慣佢唔係身邊
有句歌詞好有feel:你是友情，還是錯過的愛情
到依家大個左
佢有佢嘅男朋友
我亦有我嘅伴侶
可能依啲就係所謂青春嘅遺憾
男人係忘記唔到15,6歲中意嘅果個人
有時都會無啦啦諗起佢
唔知....佢會唔會呢

樓主終於訓醒了⋯

訓醒發夢都會諗起佢